想報d班學英文報british council 定english town好

最好係可以上堂同鬼佬傾下英文練下對答技巧
想問下呢2個course邊個好d

British Council

British Council lalala

咁想問下british council有冇得claim持續進修基金

British council my class
點睇

巴打不如講下自己英文咩程度？
想改善咩方面？

利申 讀過myclass